一人一個對方對你有好感嘅signal

訊息必覆+唔hea覆

臉部、耳朵、乳房、陰道周圍會變得非常紅潤
手不自覺抓緊（尤其是抓緊伴侶）
肌肉短暫性的僵硬
乳頭勃起
呼吸以及心跳加快
女性陰蒂脹大突出，隨高潮跳動
陰道的括約肌會有約0.8秒節奏式快速的收縮與放鬆（約7至8次）
嘴巴會微微張開
女性隨着性反應的不同，也可能會不自覺的發出自然而節奏式呻吟或尖叫聲，或有短暫無意識現象。